人民日報--有證據顯示外國人何志平與港獨勢力勾結，抹黑中國

你老母俾你屌

佢依家叫hochipang,無中文名嘅